其實話侵得罪左膠同deep state既人,實在太睇少侵

其實侵得罪既唔係左膠,以係全世界既商業帝國,
商業帝國正正係食正全球化優勢,侵既存在根本係斷人衣食猶如殺人父母,
其實全世界根本就無國界之分,只有利益之分,
各國政府只係商業帝國代理人,負責管理國家,
商業帝國就可以去唔同既國家剝削窮人,
偏偏侵就係反全球化既奇異點,如果侵唔反全球化,一定無咁多人反對佢
所以今次選舉後,各國就好快希望侵唔好搞咁多野,
因為侵減少對各國利益,同各國進行關稅戰,

只可以講Trump係一個生不逢時既明君

如果未全球化前,侵既政策的確可以改善國內經濟,

但係得罪商家真係死罪

如果全球化唔係全世界點搵美國笨柒, 大家均真D侵都冇乜SAY!!
偏偏全球化製造左中共呢個猛獸, 中共就好似異形咁借全球化去吸美國既血肉, 咁美國唔反抗咩!! 冇左中共又或者中共肯守番國際規矩, 公平交易(相信冇可能)佢都樂意全球化!

其實係中共綁架左民主黨既利益
滲透係算成功

另外中東和平又斷左呢班政棍財路
所以以色列第一時間叫biden唔好亂打中東主意

侵戰線開太多
由亞洲收起廠線改去俾甜頭墨西哥等拉丁美洲國家同東歐歐盟國家
做多幾個朋友圍攻亞洲先得
佢戰線亞歐美開晒
得罪人太多

其實真係美國史上對無古人,
就算列根都要同北約盟友聯手抗蘇聯,
只可以講侵真係只係一個愛國商人,
最後先set q想聯歐抗共

佢搞鳩西歐咪冇人想聯佢囉
呢個位捉錯棋

最後先想抗